第一次同男仔出街。。

呢兩個月識左個男仔
都傾左一排架喇
點知一黎就約我去飲野
呢啲係咪9成扼系屌

應唔應該去

驚就唔好出

唔去

約佢聽日一齊去銅鑼灣飲野啦

係落藥都唔定

如果佢有帶住個套喺身基本上都係想屌你

邊度識？交友APP？
交友APP就九成狗公搵SP

飲咖啡就去，飲酒就算啦

岩呀

係酒

2020年仲有人覺得飲杯野有幾大不了？
普通social場合咋喎

約炮識到現任男友

同fd緊係冇野
第一次約點同

去得果個地方就有風險

第一次同第二次有咩分別

個人認為，第一次見飲得酒都預你好快上埋床

同佢傾囉個感覺係點架先？

分分鐘野都未飲完 就去酒店休息

唉算啦屌
唔去喇
搵sp都應該食番個飯先
呢個候琴左啲

一般 都唔係成日覆你個啲
可能鈎住好多條女

如果咁既學樓主你話齋唔去都無乜所謂
或者你試下推佢佢有咩反應先囉

有咩問題

試過
都係個啲系語氣 ‘ok’ ‘fine’個d

佢好似都唔係好志在喎真係
如果係咁既佢本身約你出去for what?

hehe就算啦，
絲就同多d fd先一齊去啦

聲稱見下聲稱
不過我以前都拿過野
所以小心啲好

交友apps識？99%都係為屌系㗎啦

有分別 目的係乜先

睇留言就知全部毒撚，你地有無出過去玩架
去飲野只係想搵個地方靜靜地傾計，你去到飲一杯唔會醉掛？ 驚醉咪慢飲beer lor,無人叫你飲勁野。 唔洗諗到去飲野好複雜既

2個男人出街又真係幾危險
無啦啦俾黑警搞

升左温之後咪撩扑野

如果冇套係咪姐係想中出樓豬

唔想扑咪block 囉，全世界得一條仔or 女咩
可能佢唔撩你/真命天子/你好撚想扑
大把possibility 囉

唔想扑直情唔去啦，性暗示太強啦

ky

飲野就性暗示？
我約你食飯想同你結婚添呀！

夜晚入酒呀仆街

你答返點解唔約日頭飲coffee？一樣可以傾計
on99

咁你同林鄭有咩分別

我現任男由上年玩交友app識，拍到依家
第一晚出去飲嘢已經比佢中出
依年嚟仲好熱戀，基本上每日都啪啪啪從未冷淡過
有時佢射下我，我射下佢咁，從來唔帶套

飲完咖啡唔可以上酒店咩一樣可以

而家講性暗示

樓主識咁諗就唔會開post啦

應都廢撚事

啱啊
d人不嬲講開都係酒能亂性，酒=同性有關。
其實咖啡都得，仲愈扑愈有幹勁

咪係 飲野根本正常社交嚟
第一次見咪保守啲一杯起兩杯止可以有幾醉

各自射幾次走唔甩啦

輪大米，妹妹仔

唔好睇得自己咁高

小心爆菊😂

小心比人落野喎...

咁似係你想要扑野多d wo

救命終於有個正常reply
想講第一次出街飲杯野有咩問題 第一次見難免有d尷尬
你飲杯野大家都放鬆d先傾倒計 唔係你出黎咪又係傾d無聊問題
邊到讀書 之後想做d咩etc
再講咁大個人飲幾多自己都有分數la 你飲完佢就算真係搵你上床
你say no or even 佢非禮你大聲屌佢老母佢都成世收皮la

數學上有分別

正你老母常 你唔撚正常
不推文回覆

咁都要睇對像

係咪想扑你就唔知，但第一次就約女仔夜晚去飲嘢就一定係熟手技工，就算唔溝你唔屌你平時都應該落慣飲慣

Agger

飲唔飲野都係

唔好拖手
會有bb
不過如果真係有左
食西瓜可以落仔

千奇唔好出去

連登經常都出現呢啲人

推行動

拉

唔好去，你想做媽媽定爸爸

好多女都鐘意第一次就飲野，我出親第一次都係飲野。
第二 ,熟手技工都曾經係毒撚黎，下左好多苦功變成女人湯丸，你地唔撚進步，就唔抵得人溝得多女。
在花花世界行走，你情我願既ja,玩家都有認真既時候既，睇下邊個收服邊個

純粹幫樓豬分析下個男仔係咩男仔，最緊要佢鍾意

樓煮樣靚？

飲咩先 飲咖啡定飲酒

所以先唔好上你呢d player當
浪費自己時間

想知過程 點樣變做男友